藍田連儂牆被破壞，物資無哂

車站呀仲要d文具，寶礦力無哂

街坊加油
場運動仲未完架
今日去完美領返屋企經過記得留下你小小既心意呀

光復香港
時代革命

9月8美領 整左a4 簡單poster 大家print泥用

屌呀

推

推推推

見到有人執，好感動

2200 藍田閘機外有防暴藍衫白衫等捉人，巴絲小心

可以貼高啲就唔會咁快畀人撕